{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0023012573577/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "여성 봄 밴드 포인트 조거팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "BEANPOLE GOLFはサムスン物産ファッション部門で製造されるブランドです。 今回ご紹介する商品はSS23 / BJ3221A065です。 このパンツはベーシックながらもすっきりしたデザインで、どこにでもよく似合うアイテムです。 腰の後ろにバンドがあって楽に着用することができ、ロゴディテールがポイントになっているのでスタイリッシュな印象を与えます。 フィットはおしゃれな変形ジョガーフィットで、太ももやふくらはぎに余裕があって楽に着られます。 この製品の素材は表地がポリエステル91%とポリウレタン9%で構成されています。 洗濯方法について調べてみます。 この製品は必ず単独手洗いをしてください。 ドライクリーニングはできません。 洗濯の際はファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 ゴムバンドはお湯に変形することがありますので、ご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に10分以上浸したりしないでください。 この製品は熱に弱いので、アイロンをかけないでください。 洗濯時には多少減ることがありますので、1回の洗濯後には折り返してください。 摩擦や汗によって色移りする恐れがありますので、薄い色の製品と一緒に長時間着用せず、火気に近づけると火が燃え移ることがありますのでご注意ください。 以上で製品情報と洗濯方法についての説明を終わります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この製品はBEANPOLE GOLFというブランドです。"
        },
        {
            "question": "このパンツのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このパンツはベーシックながらもすっきりしたデザインで、どこにでもよく似合うアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着用方法について教えてください。",
            "answer": "このパンツは腰の後ろにバンドがあり、楽に着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツのフィット感はどのようなものですか？",
            "answer": "このパンツはおしゃれな変形ジョガーフィットで、太ももやふくらはぎに余裕があって楽に着られます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の素材は表地がポリエステル91%とポリウレタン9%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法を教えてください。",
            "answer": "この製品は単独手洗いをしてください。ドライクリーニングはできません。洗濯の際はファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は色移りや変色する可能性がありますか？",
            "answer": "この製品は水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品のゴムバンドはお湯に変形することがありますので、ご注意ください。また、漂白剤を使用したり、水に10分以上浸したりしないでください。"
        },
        {
            "question": "この製品はアイロンをかけてもいいですか？",
            "answer": "いいえ、この製品は熱に弱いので、アイロンをかけないでください。"
        },
        {
            "question": "この製品は洗濯後に何か注意することはありますか？",
            "answer": "この製品は洗濯時に多少減ることがありますので、1回の洗濯後には折り返してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦や汗によって色移りする恐れがありますので、薄い色の製品と一緒に長時間着用せず、火気に近づけると火が燃え移ることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 547
    }
}